巴士張凳有痰...

肯定係D死廢老嘅傑作
屌佢老味我仲要唔小心掂到

會唔會係廢老啲精液

RIP

下世小心D

西水?